特首辦外示威者呼籲警員與盧偉聰割蓆及罷工

警方在上星期三金鐘衝突，出動布袋彈、橡膠子彈及150枚催淚彈，警務處處長盧偉聰晚上見傳媒時表示，是由現場指揮官專業判斷，視乎當時受到的威脅，決定當日使用甚麼武器。在特首辦對出集結的示威者，呼籲警員與盧偉聰割蓆及罷工。

警方封鎖添華道行車線，有十多輛警車停泊在封鎖範圍。盧偉聰召開記者會之後，有示威者開始鼓噪，高呼「罷工有理，一哥割蓆」等口號。

示威者與警方一度對峙後，警民氣氛緩和，部分示威者坐下唱聖詩，揮動手機形成燈海，又呼籲警察登記做選民「踢走盧偉聰」，有警員微笑回應。
================================

有警員微笑回應

有警員微笑回應。

識玩

笑大家戇尻咋
人地份糧幾高 罷條撚

毅進仔唔做差人分分鐘一萬蚊個月都無

有咗第一個睇下會點,就係人工高先要死保住個飯碗兼唔畀人放上枱

企係到果批應該未知佢一哥講左啲乜

唔出奇，剛剛去過。成班人仲係度唱詩歌，感覺上同當年佔領行運動一樣。